辛苦晒喺元朗報導嘅立場女記者

話說我老竇係藍絲藍到仆街。
元朗依單嘢，我一直有睇live，仲開speaker 開到最大聲。成功吸引到佢睇，之後再show係fb嘅相，再不停係咁講，民_聯個何君_律師出錢請黑社會打市民。

成功動搖咗佢對民_聯同藍絲嘅心

課金支持啦

雖然見到立場姐姐比人打好心痛
但何妖係民_聯架咩？

洗腦嘅嘢唔需要太認真，達到目的就ok la

會課金

我知依個價做唔到啲咩，但盡能力幫下